###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2020****年****1****月****24****日庚子年“文贵看春晚”直播**

**战友之家听写组**

**[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-vPLz1WrOKAM/Xi6Pd5OLmLI/AAAAAAAAAQ4/ReHq2mkA5coEiGPqn1a2okrxBCTkEa4JQCK4BGAYYCw/s400/chunwan.png)](http://3.bp.blogspot.com/-vPLz1WrOKAM/Xi6Pd5OLmLI/AAAAAAAAAQ4/ReHq2mkA5coEiGPqn1a2okrxBCTkEa4JQCK4BGAYYCw/s1600/chunwan.png)**



[https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/201117307](https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/201117307)



（播放视频）《爆料革命白皮书》



郭文贵先生：尊敬的战友们好! 农历鼠年到来，首先文贵和班农先生以及喜马拉雅大使馆的所有的同仁们向咱们十四亿的中国同胞拜个早年！



哎呦我的娘类，这嗓子咱的慢慢来呀！哈哈，这个嗓子音挺大啊，咱的慢慢来。现在请班农先生。



翻译班农先生：啊好的！我是很荣幸在这里第二年跟大家是可以拜年，很荣幸是郭先生非常的荣幸能够在此呢也跟你一起跟十四亿人民来到恭贺新年！



郭文贵先生：好了，班农先生今天呢继昨天两个法制基金会议之后，我们他就是一晚上又没怎么睡觉，早上还要做war room又和我们待在一起。本来说没有贵宾了，这贵宾不来也不中啊！没贵宾不中啊！实际上今天我们周围是帅哥美女一大堆啊！比去年比前年要多得多啊！去年和今年的比较那不是一个级别的啊！

今天看到我们这里的这么多的团队，这么多的帅哥美女啊和班农先生我们在坐在同样的一个地方的时候，我们感觉是非常不一样的。也就是说爆料革命经历了一年多的洗礼，越来越强大，队伍越来越壮大，我们的意志经过了磨练之后无坚不摧，我们的中国人民走向法治、民主、自由不是更加有希望是绝对的要成功。天意呀！



香港反送中运动、新疆两百万的被抓捕、台湾的选举、中美贸易的欺骗性协议、这又来了个武汉病毒大起义，天意呀！上天在帮着我们，所有决心铲除共产党的人都看到了天意的所在！



民意不可违、民心不可欺、天意更不可违！我们看到了民心，我们看到了天意！更重要的是我们看到了万万个上亿万个战友的在过去三年来，我们一起共同的对灭共的这种决心和努力！现代的愚公移山，现代的大禹和尧，禹尧精神。



更重要的事情，我们经历了各种艰难、各种挑战、各种共产党的宣传、各种分化、利益收买、暗杀威胁、家人绑架，都没有让我们妥协、放弃。



他们过去的一两年要花几亿美元让班农先生离开我们，不与我们爆料革命在一起。他们变换了多种办法，对我们的战友们进行分化、瓦解、勾买、抓捕，用国家的力量打击我们的爆料革命和反共革命，他们都惨败。



在过去的两三年里，共产党之嚣张历史前所未见，这个世界上前所未有。



无论是一带一路，无论是2025、2035、2049的计划，无论是十九届的修宪，长期永远子子孙孙管理中国、控制中国，他们无往不胜傲慢至极呀！



但是，就是在我们的爆料革命开始于2016年末，就是2016年的同一天，就是现在，此时此刻，三年前的同一天同一时间，文贵开始了爆料的灭共革命。



今天可以告诉大家，我们已经赢了，我们创造了人类的历史！



而且我们要改变世界，改变全中国人民。在这个反共灭共的运动中，我们必须要感谢一下班农先生，永远不能忘这位班农先生，他是真正的我们中国人的朋友，我们的兄弟。



今天我们准备了很多视频，是来自很多战友精心制作的，来回忆我们这三年爆料革命来的收获和感受。



我们现在请班农先生，让他用最直接的语言给大家谈一谈为什么他有决心、有信心能在2020年消灭共产党。为什么他能在短短的不到三个月的时间就在美国这个媒体的王国打造出了一个第八的war room的这种媒体，他怎么期盼希望中国有上真正的法治和信仰的自由。请班农先生。



翻译班农先生：文贵，其实在过去的两三年，我们都已经是在这里谈过，尤其是去年，特别是谈的最多的是在那二十一世纪最大的成就就是让中国的老百姓获得尊重的自由。因为只有中国的老百姓他可以自己创造这种的奇迹，创造自己的命运，来到真正获得真正的自由，没有其他的人是能够如此地帮助中国的老百姓的，那么这个是最主要的信息，是现在全世界都知道、都了解的，这个是非常重要，能够是毁灭中国的共产党，中共。



因为你看到现在，我们也看到的，是武汉的病毒，它让世界震惊，是害怕。而且他们也知道是中共。因为大家了解到，就是由于是中国如此的独裁于中国，迟早地它们出现了这一种的病毒。但是中国的老百姓那么的坚强，是那么有创造力，好像是文贵先生你那样的，告诉全世界的人。



而且通过我们民间的这种，民间的老百姓的一种心愿，一种民粹的主义，是让老百姓参与起来，站起来，来帮助中国高贵的老百姓，也是香港，也是台湾的老百姓的一系列来到帮助参与。因为其实中国的老百姓已经不能再次地来容忍这种独裁，他们必须要让他们有这个真正的自由，可以有言论的自由，说出自己的一个感受。那么现在武汉这种冠状病毒也就是一种信息。



郭文贵先生：Thank you sir.我们看了班农先生讲了这些以后啊，我们现在接下来，我们大家都应该有感受啊，今年这个年太不一样了。就在我们跟班农先生坐在这里的时候，武汉，上海几千万人，不但不能过中国期盼了一年一次的家庭团圆的年，而且随时会被夺去家人的生命，有的人睡在马路上，有的人睡在医院里。



但是一些达官贵人，高官，它们的家人正在炸丸子，包饺子，煮猪肉还要玩玩双修。王岐山，孟建柱，孙力军，习近平，江泽民，朱镕基，曾庆红中南坑的这些老王八蛋们都在全家团圆。现在的上海武汉还是广东死多少人，跟他们没关系。



“朱门酒肉臭，路有冻死骨”啊，在我们今天一个二十一世纪的中国还是那么残酷的存在着。



共产党来到中国，不是让所有的中国人要什么有什么吗？！中国人现在就想回家过年，与家人团聚；中国人就想现在有一个真相，到底这个病情发生了什么事情，中国人就想现在不要死在马路上，这个要求并不高吧。



共产党在中国七十年了，我们不能像王岐山一样拥有一个787飞机，我们不能像王岐山一样可以每天玩处女，我们不能像中南海的高官，常委一样把自己的子女送到美国来躲开疫情，去拉斯维加斯赌博。



但是过去的七十二小时，从中国起飞了一千九百架私人飞机！这一千九百架私人飞机，大多数飞向了拉斯维克斯赌场，新加坡赌场，还有到塞舍尔度假。如果有上天的话，我想问问上天，这些人的钱都是他们用双手挣的吗，他爹他妈是谁，为什么他们可以飞出去过年，可以去赌博，而中国的几千万老百姓被解放军给围在城里等死。



昨天晚上我让人去给上海的战友送口罩，这个战友哭诉，说不出话来。一个在上海的一个千万富翁，连几百个口罩都搞不到，是我让人给他送去的。



这个中国社会的不公，他不就是奴隶社会吗？一切都是党的，一切都听党的，现在中国人需要生死时刻，需要口罩，需要看病，需要医药的时候，党呢，党在哪呢，我R你八辈祖宗，共产党。为什么这么多人死在街上，为什么死在街上没人管，你们不是实现共产主义了吗。



如果在三周以前，我们爆料革命提前说的那些事情，能在中国让人民知道，他就不可能出现今天的灾难。



为什么你们要找一个王岐山，这个烂女人胡舒立代表一个国家来欺骗人民，说这不是舟山的病毒！你们找来香港的专家还有你们共产党的专家，你们说可控，病情可控，可治，现在怎么不控了，怎么不治了！他说绝对不会人传人，为什么在几个小时后可以人传人了，这是犯罪，知道吗，共产党。



你们怎么代表国家的，怎么管理国家的，为什么在你们宣布完的不到几个小时，美国以及多个国家都发现了你们送出来的带菌者。



如果这些病不是你们造出来的，

你们为什么要遮盖真相?

为什么不让世界知道真相?

为什么不让世界的专家和世界卫生组织参与?

为什么你武汉P4的实验室这个神秘的组织不能让大家知道?

这个解放军控制的P4实验室到底发生了什么?!



班农先生，我请教你一个问题，你一直要我低调低调低调，不要过早发言。从这几天发生的情况，你怎么感觉啊，你怎么感受啊，你简单跟大家说说。



翻译班农先生：这是让我十分生气的，就是现在武汉的这个病毒啊，有两件事让我非常生气！第一个，我们要让大家知道的是，中共现在把这个责任都推卸到老百姓身上，唆使老百姓犯错。他们告诉全世界的媒体，说是这个中国的老百姓吃了这个蛇、猫啊，吃蛇啊，引起了病毒。而且他们把这个责任推卸给了老百姓。这个都是谎言！因为老百姓一个个都是非常有秩序的、非常崇高的，不是犯罪的人。另外，他们武汉的生化实验室，其实昨天路德也跟文贵说过了。我们其实在昨天跟法制基金的两个会议都提到了，这个病毒并不是自然产生的，其实都是共产党压制着消息，这是第一；第二是其实中国共产党其实是知道这个病毒的信息，从12月就知道了，他们知道了一个月的时间，他们从武汉的实验室已经知道这个事情。如果真的可以压制的话，一个月前就应该采取措施了。但是他们并没有这样做，他们只是把责任推卸给了中国的老百姓。这是很坏的一个习惯！今天不可以容忍的是，今天是中国农历的新年，是春节，大家团圆的一天。但是你知道，在北京的中央电视台，他们帮助中国共产党，他们并没有说中国武汉病毒情况的严重性。他们根本不让中国老百姓知道病毒严重的信息。他们只是说春节啊，庆祝啊，春晚啊。并没有任何一次说到关于武汉病毒人传人严重的信息。这个是完全不能容忍的，不可以饶恕的事情！这一定要做一些事情，而且我们马上要在这里告诉全世界人民这里的信息。因为我们在这里听到的都是代表政府的中央电视台说的吃野味引起病毒的谎言。我为中国的百姓而感到害怕，因为他们不了解真相。其实这个问题比香港、台湾的问题更严重，因为这个非常具有伤害性、摧毁性。我认为习近平必须负责，他们应该告诉全世界这个病毒是人传人，是有传染性的，必须要及时、有效的控制起来，不能继续这样下去。



郭文贵先生：我完全赞同您的观点，先生。

我们要看一个视频，看一个视频，马上啊！今天有很多的战友制作的视频。

战友们，刚才看了这个视频以后，我相信大家对这个视频大家都很熟悉。但是在今天，这个春节的时候，我们更应该从这个视频当中提醒我们自己，让我们感受到，这个中国，共产党领导下的中国是多么样的独裁。无法无天，以假治国，以黑治国。我们接下来我们要看一看跟我们每个人都是非常重要关系的，就是现在中美贸易的协议。（与导播交流：我们现场是可以看到这个是么？要全屏，你全屏，来！）



我们中美贸易协议啊，大家可以看到这些。我们看到的这些改的啊，整个的中文和英文。（与导播交流：你一页一页往下走）这是由我们秘密翻译组翻译出来的，大家能看到，他们完全啊，英文原文是什么？所以说，被曲解。被完全给翻译的把这个协议给扭曲了。那我们作为一个中国人来讲，都要问这个协议为什么官方要给他扭曲？他们要掩盖什么？当我们看到第六页的时候，呵！“在各自法律体系下使用适当的用词。在适当的时候…在英文版中找不到对应的括弧部分，明显是中共自己加添上去的，为以后躲避制裁提供依据。或为了忽悠国内领导。英文原文是这个，呵呵，被扭曲后的译文翻回英文应该变成什么？大家看到，这都是最最关键的词。我们的战友们，我们的阿丙、木兰、凤凰、白夜都是大量的时间啊，大量的时间（来）做（翻译工作），还有其他更多的战友们。这是秘密翻译组。大家能看到啊，这个里面还有“可能存在，应为任何可能存在”，他为什么要把“任何可能存在”变成“可能存在”？“可能存在”是（更）准确的翻译成“任何可能存在”。这些词都故意给你模糊掉。这种模糊，对未来的执行当中根本是不可能的。曲解翻译，完全曲解。

这个非常有用啊，“在自法律体系，使用适当的用词”。他每次在关键的时候啊，大家要注意到啊，在法律引用和法律适用上他们都是要改了的。这是他们的核心！班农先生应该看到这个，这是共产党的本性。就是在法律引用上我给你改掉。



再往下，你可以看到一个国家的文件能改一个字都是很大的事了。当然能改成那么多文件这是不可思议的，大家可以看到。再往下。



所以说战友们花了很长时间纠正和翻译之后呢，我们会发现共产党在一个执行上，和法律问题上跟美方是完全是不一样的。再往下，你看，知识产权保护的核心，他应该给弄成这个样了，这明显的，这是故意的。他既不想让中国知道，他也不想让美国真正有一天能惩罚到他。

再往下走，走，走，大家看到啊，走，走，走…



好了，达到官方的文本的大家你看到，他都无所谓他都不改。但是中国对小麦、大米和玉米的关税配额的资源分配返还，不得区别对待国营贸易企业和非国营贸易企业。评：没有翻译错误，只是觉得这在中国这是不可能办得到的。



往下走，走，大家都看到啊。走，大家看到国务院，走吧，再走，我们就不一个一个给大家念了，因为大家能看得到啊。回头我们会挂到G-news上去，大家可以去看。这些都是很关键部分，我们不在这一一解释，好吧？停，走，走，大家看到有多少不一样，有多少不一样，大家可以看到啊。



我们必须要问为什么一个中国和美国两个最强大的国家的翻译的版本…



先看这个，这个是我们战友之声的战友们做的一个对比，这个对比做得非常好。英文版和CCP版，大家可以看到，英文版和CCP版的时候，非常的搞笑。大家可以从这个版，我们可以看到，争议解决这块，往下看再下一张。这些英文和中文的争议解决完全和美方和英文翻译是不一样的。



大家能看到，完全完全不一样的。再下一个，这是我们战友之声的，然后7.4条最夸张的，大家看到了最夸张的。中国要向美国采购，你没有看到这个都是秘密的。所以呢，大家可以看到，这个是中方需要增加采购美方的产品目录。我们的共产党啊，没让你们看呢。共产党不让你们看。我想问战友们，他们为啥不让咱们看，Why?



大家看到这里面都买的都什么东西？有没有擀面杖子，有没有擀面仗子？王岐山、陈峰双修用品啊。买了木头不少，有木棍有木棍，做擀面杖子用的木棍。还有活马匹，驴和骡子，donkey，donkey，by donkey。大家看到这个单子。先下一页，对了，活马匹，驴和骡子，丁香，大茴香小茴香，美国还产茴香呢？蔬菜和提取物，我的天呢！中共国不是什么都有嘛，不需要买嘛？再往下，而且我看到买的很多东西都能做毒品的，毒品高级原料。往下，走，再往下，走。



所以说战友们可以通过这些一系列的共产党掩盖的购买目录，不公布的这些东西当中和他篡改的合同，我们可以判断出，中共根本不想兑现协议。他完全没有兑现协议的诚意。而恰恰相反，这个协议是中共的盗国贼这十几个家庭，利用所谓的中美协议，是向国外再次洗黑钱，转移非法资产。利用这个协议，让美国的自己的合伙人，去购买他所谓的不良资产。这些不良资产的定价权全是由王岐山、习近平、江泽民、孟建柱、孙立军他们来定。他们可以把一千亿的东西定义成一亿。当他们再像多年前，卖给黑石，卖给Black Fang（音）呐，卖给Truman，卖给Morgen啊，卖给高盛啊。合法的转移到美国以后，他们可以再变回到一千亿，一万亿。这就是盗国贼，这就是洗钱！



然后呢，他会向美国和世界人民展示说，中国改革开放啦！向美国人民开放金融牌照啦，还让美国人买我们的不良资产啦。



请战友们记住，接下来的两三周，将有很多并购在中国发生。请战友们问一问，别忘了，看看是谁参与了这个交易。这些交易的老板跟王岐山、孟建柱和中南坑的子孙们、海航有没有关系？美国人又是什么人？是不是一直在偷盗中国财富的那几个大的基金公司和金融机构？睁大眼睛，为什么他们能买，你能不能买呢？这个并购符合中国人的利益嘛？符合美国人的利益嘛？不会的，它只符合那百分之一和更少的人的利益。



中美贸易是两国之间一个巨大的政治游戏。美国总统会被玩弄，被欺骗，中国人民、美国人民这**18**亿人口会被欺骗。



我们今天在这里提前说了，我们往下看。我们要再一次的用事实告诉中美人民，美国和中国之间存在两个巨大的盗国贼集团。在控制着中美两国人民的利益，影响着我们的安全。中美协议是一次大的盗国的一个瞒天过海，遮天蔽日的手段，不会兑现！



这个问题我们请班农先生，谈一谈班农先生的看法。如果不被兑现，而变成这些洗黑钱，另外一次的盗取财富的一个借口和手段，玩弄两个国家，他应该怎么办？美国该怎么办？美国会有什么行动？



翻译班农先生：我觉得更重要的是记得川普总统在两天前是在达沃斯访问，跟这个记者采访。在当时呢，文贵，大家记得，就是说特朗普总统在两天前是受到这个记者的是这个商业新闻当中被采访，他说中共在6-8个月当中的跟中共的谈判当中，川普总统认为其实是习近平应该跟他们共同努力，要有信任。但是他是非常强硬，就是说这次的谈判不能是游戏，不能是一个手段。所以说他是非常的强硬，特别是针对那个习近平。



他说我们要有信任，但是呢，如果要是有任何不兑现这个采购清单，又或者是这个透明度或者在执行当中，中共如果不兑现他们许下的承诺，特别是这个网络当中的这些东西，他们会马上终止这个谈判，终止这个合同。他会实时的去调整这个承诺的合同的，他们会不断的监视这个谈判。

现在对中共来说最主要是让中国对付病毒，要拯救老百姓的人命。我认为这次中共他们还是仍然会误导老百姓，混淆视听，但是我们也要拭目以待来看中共是否会真正来兑现他们许下的承诺，进行他们承诺的采购。



郭文贵先生：班农先生他的观点呢，我有些是赞同的有些是不赞同的。因为关于中国的问题上班农先生还是太too high，他们站位太高了，中共远远超出他们的想象啊。Too high too high, 所以美国人50年来，永远是吃亏被骗，川普总统在竞选的时候说中共强奸美国，那词儿用的我认为是最不准确的，他是一而再三的强奸你美国，不是强奸你美国，是强奸了美国50年。班农先生还有希望，你是不是可以再来一次啊。每次美国人被骗的时候啊，底下都喊着口号，你再强奸我，我就如何如何，但是强奸了你，你还是那样啊。共产党对付美国人啊，这真的是一来一来的啊，永远是，永远是啊，所以说班农先生，你看他。



翻译班农先生：这不是我啊，我要说给你听，如果是我的话，我来做的话不会有这次的谈判，我根本对共产党任何的，我不会相信他们任何的会实现承诺，但是我是完全同意你的，可是呢我们的这个政府就是认为还要给他们机会，那么还有的话呢，你看是在2014年的时候他们旅行中国，已经是对奥巴马的政府撒谎了，在香港也撒谎了，在未来我们也可以看到，中共再一次的来到世界来撒谎，那么尤其在这个病毒的时候也是再次完全的这个满嘴谎言，而且现在完全是封锁了信息是吧。那么在中国现在是有4千万的老百姓，根据西方的媒体，他们已经是封锁了4千万人的城市，完全不让他们外出是吧，他们是完全的再次来撒谎是吧。



郭文贵先生：完全同意，但是呢我还是我说美国人跟共产党这次啊，又玩合同，跟共产党只有先行动，再合同，美国人是先合同后行动，你永远吃亏。共产党跟你来的永远是先行动后合同，然后弄完以后再不行动。



我们接下来要让美国人更加清楚的多次的看到共产党的以黑治国、以警治国、以骗治国、以盗治国的本质。



最好的体现方式，其中一，就是在香港，我们现在看一个香港的视频，从香港这件事情上让大家能看到香港的人道灾难和共产党在香港一而再再而三的谎言，撕毁了当年中共和英国的1949年的协议，这个协议。1997年香港回归后，50年，他们就不算数了，共产党这个流氓对合同的尊重从来没有，但是他却要全世界都遵守合同，这就是美国人的问题啊。



我们现在放咱们战友做的香港片，放一下吧香港这个片，这个视频多长？



（视频播放中）



战友们，咱们战友制作这个视频，我相信制作的过程是痛苦的。因为在制作这些视频的时候，每个人的内心都要被这种真实，就在发生在我们生命中，而且我们与他一起经历了这个人道的灾难。我们所有的人类，最可悲的地方就是麻木，自私，贪婪。



就在2019年6月9号，和一直以来发生的6月12号，包括7月13号，我和班农先生我们在这直播，在预测到香港，或者说我们得到情报，了解到香港即将发生的人道灾难又有多少人在乎啊，又有多少人相信啊。



但是就是在我们眼皮子底下，眼睁睁的看着，共产党向全世界说，香港政府和香港人民绝大多数人同意我们建立的遣返法例。当天上街的100万人当中80万人是因为父亲节和支持共产党的法例上街的，这全人类还能有这样不要脸的政府么，这样的政府如果中国人还相信，中国人会受到惩罚的。



香港人用100万人上街，200万人上街，在挣扎着，他们却面对着一个9000万党员绑架了14亿人民的一个邪恶的独裁共产党。



当香港人民带上口罩的时候，他们不允许人们戴口罩，要立法不让人戴口罩，结果他们上街执行的警察全都戴口罩。当他们戴口罩的时候，他们却不愿意向香港的人民，按照香港的法律出示他们警察的任何证件。当香港人民合情的抗议的时候，他们叫他暴徒，然后这些暴徒76%全都是25岁以下的年轻人，竟然30%是18岁以下还有12岁的人。



香港8个月的抗争中，创造了一个香港自杀人是7600人，香港过去30年自杀人数300多人，香港警察和政府得出的结果，这都是正常死亡。香港的所有的有钱的家族全部闭嘴，就是因为共产党在大陆控制着他们在大陆的投资和他们的把柄，和对他们家人的生命带来了威胁，并且要求他们闭嘴，否则让他们失去财富，甚至会被抓进监狱，或者扔到楼下自杀身亡。全天下，但凡有常识的人都懂的这个道理。可共产党在全中国大陆却说这是班农这个黑手，郭文贵这个黑手，CIA这个黑手搞得。如果你认为我们是这个黑手的话，我们很愿意当这个黑手啊！瞪着眼睛撒谎！



共产党的谎言是人类上前所未有的不要脸，低级下流，就像王岐山录制的那个假贯君，假刘呈杰，假孙瑶视频一样，视中国人和全世界人的智商如无物，把我们当猪当狗。共产党在中国的执政，是全中国人的悲剧，全人类的悲哀，更是美国的悲哀！



这个世界还有真理么？！香港的孩子，陈怡霖，周先生，瞪着眼睛从楼上被扔下去，被强奸，被轮奸，让母亲出来说我女儿有神经病，16岁的一个女孩，母亲也死了！她死之前发生了什么，为什么在这个时候都是漂亮的女孩被抓，为什么都是漂亮的女孩被杀，为什么这些漂亮女孩死之前阴道都被人家戳过 。有几个女人死之前，拿个棍子先往自己这捣两下，你们见过么！这得有多变态啊，这得什么样的谎言啊，共产党你能干的出来，天不灭共，天理何容啊！班农是黑手，郭文贵是黑手，你大爷的我们要有黑手弄死你，早就把你卡死了。



香港的事件，告诉了全世界，共产党是如何的黑社会，如何的流氓，现在武汉发现非典了，又是美国CIA搞的，我们现在简单请班农先生，他要下去座节目，你怎么从现在共产党得这些谎言，和这些被杀，和这些事实看待香港的运动，能证明了共产党的黑暗，让美国人真正的能睁开眼睛，不要把共产党这个黑社会带到美国来。



请“香港运动背后的黑手”班农先生谈谈他的看法。



翻译班农先生：你要记得，中国是完全撒谎的，他们是怪了我们。文贵啊，CIA啊，班农啊，说我们是黑手，其实这些都是老百姓自发的，是香港的老百姓不能够容忍，是中共产生的这些压迫性的，独裁的这个政权。我可以说是在美国我们的国会已经是由400对17票，完全是支持香港的示威者，而且参议院也是百分百完全是支持香港的运动。那么最主要的，最重要的时刻已经到来。



美国现在是大家上下一心的支持香港。你看在国会是400对17票，而且参议院是百分百支持香港的民主运动，所以中共是完全撒谎的。他们说我们是黑手，但是我可以说，文贵你预测这个事情，而且是几个月前就看到了我们要发生的事情，而且完全超越了每个人的想象，那么现在这个事情的核心是让我们参议院两党两个议会都看清楚是中共的一个行为。

其实你看到的香港的事情完全是自发性的，他们完全是随心的，因为他们是要争取自由走到街上，这个事情是最重要的历史时刻，2019年这个事非常有历史意义。

而且你知道，在时代杂志，年度风云人物，是站在香港众人眼前，是表示自由民主的宗旨的风云人物是很重要的 。



郭文贵先生：

Thank you, Sir. 我们在香港的运动当中，还有非常重要的事情。香港的人权保护法案，最早是我提出来和班农先生的，班农先生在这个事情上做了很多很多工作，但是班农先生从第一天就说，他说Miles，有这个法案之后关键能不能执行，这是关键。现在由于美国跟中共要玩这个贸易协议，接下来是能不能执行，香港的高官在美国的资产能不能被查封，这些高官能不能被制裁，以及能不能取消香港自贸区地位的协议这才是关键。班农先生，我们很多战友要问一下，接下来美国对香港人权保护法案和香港高官的制裁会不会进行？行动。请您说一下，谢谢。



翻译班农先生：

他们是紧密监视香港发展的情况。



翻译郭文贵先生：

对的！去年你是花了很大的精力去推动人权保护法案，你是做了很多，我很感谢你。



翻译班农先生：

是的！文贵，其实你也知道，我们要在幕后做很多的工作。其实这个工作，我觉得做的也是比较容易。因为郭媒体做了那么大的工作，参与、提出那么多信息，让我们可以让参众两院更加了解香港的情况。



而且你看到很多的人、中国人都对政治不太感兴趣，很多的人这样认为。尤其是中国给出来的信息就是说，中国人不对政治感兴趣而且不愿意自己管理自己。但是你看到这个信息是矛盾的，我们看到香港示威已经是超出了人们的想象，我们看到有那么多的人来支持这个示威，参与示威。



所以呢！这个是让美国人、还有是参众两院更加的了解香港人、中国人是更有勇气可以自我管理。而且的话呐！我们让更多的人关注在中国香港发生的事情，我觉得现在是世界、国际、还有美国国会关注的唯一最重要的事情，还有是台湾的事情。



翻译郭文贵先生：

那你觉得法治基金还有你有很多的行动去保护香港，那你觉得现在香港情况是怎么样呢？



翻译班农先生：

香港的情况现在是这样的，我觉得挺好的。因为有那么多的人、年轻人是上学了。但是呢！你看到中共让那么多的人消失而且跟新疆人一样，CCP好像是要取代林郑月娥，也看到香港的经济萎缩。那么也有武汉这个病毒的出现是加快了人们对于中国的管理的怀疑。让我们更加的觉得中国需要法治。



所以的话呢，郭媒体让那么多的郭新闻把那么多的信息，让全世界的人了解，更加的认识，更加的了解香港的真相。让更多的人了解、认识这么多真实的信息，让国会也更加的了解，让我们可以更加的知道发生的情况，让美国人更加的了解当地发生的情况而且使病毒的情况更加的让我们关注。



你看到这个武汉的病毒就是让所有人震惊的，每一天我们都看到新闻的报道，在中国现在有3500万的人是被隔离。在匹兹堡有很多的人都不认识中国，但是他看到中国有3500万的人被隔离，他们这些人的人口已经是超过纽约。所以有那么多的人是被隔离，不能够让人进出，就好像等于说把纽约市所有的人被隔离一样。



所以大家现在更加的认识到中国之大、中国人口之多跟美国的这个相关性是那么的重要。美国人不喜欢一个的事情就是中共对于这个武汉病毒的事情根本没有任何的报道，你看到每个人都非常不喜欢这个的现象。在美国，我们每天都看到武汉病毒的事情，现在是我们第一个头条。但是我们看到中国媒体完全是静默，他们完全是把这个消息封锁。这个其实是让很多人不喜欢的。



所以大家也意识到中共现在是对香港、台湾信息的报道完全是撒谎，完全是封锁，完全是影响的。所以我们是要依赖郭媒体、郭新闻来报道真正的新闻。所以你说的香港的事情是真的，我完全没看到，我要非常的佩服你。



翻译郭文贵先生：

很感谢你，那你觉得香港现在是一个很敏感的时刻而且香港也受到武汉病毒的影响。那么有很多的人在想为什么在武汉？他们也看不到武汉的这个报导。那么你觉得在武汉，你觉得解放军是一个怎么样的事情？为什么没有人上街？没有人告诉我们呢！



翻译班农先生：

其实你看到真实的世界是有这一种的阴谋，这个串谋。是什么事情呢？那么在世界其他地方是不可能发生的。在武汉的这个事情是从12月已经发生，我们刚刚才听到这个的事情的报导。所以的话呢！你看到中国根本没有把这个生物武器的化验事情报道出来，在武汉这个事情报导出来。



所以这已经是在封锁这个消息的。是吧！那么这个信息，我们现在才知道。



所以我们现在知道其实是中国政府创造出来的一个病毒来影响香港、感染香港。但是他们自己的消息报导完全没有谈到武汉，也没有谈到他们的老百姓是被受感染的事情。



所以我们现在就知道中国共产党根本不关心他们的老百姓也不关心武汉发生的事情。



现在我们全世界都在关注武汉的人发现什么事情了。他们要有隔离中心啊！他们为什么要有这种的隔离中心？他们就要封锁消息嘛！现在美国知道其实是中国要产生，要制造生化武器对付美国。那么我们现在也是知道这个信息了。



所以我觉得中国领导者，他们一定要站出来，给我们有记者的招待会。我们让他们要像我们川普总统一样，报道这些事情。



你看到在美国，川普在任何的一个的记者会当中，所有的人都会追问他问题。但是你看王岐山、习近平有在中国举办这一些的记者会吗？他们没有这一些的招待会。



那么你要知道王岐山不是神呐！习近平不是神呐！他们应该要像川普总统一样站在老百姓的前面，接受问题、接受提问、接受质问，好像是在美国一样，我们都是这样做的。为什么习王两人在中国不做呢？他们为什么没有在中央电视台接受这一些记者的质问呐？为什么他们不说出武汉的事情呢？为什么记者也不提出这个武汉的事情呢？



所以我觉得在美国的人看到香港，他们现在认识到是中共说了很多的谎言，撒了很多的谎。他们对香港的信息不是真实的报道。所以他们非常的支持香港的示威者，他们不支持中国共产党。



翻译郭文贵先生：

我也听到另外一个谣言，习近平、王岐山他们跟川普总统有个谈判。但是你知道呢！他们往往会说这个达成的协议啊！中国不能够执行是因为很多的事情改变了。那么你觉得香港，如果是有戒严的话。美国会怎么样呢？



翻译班农先生：

我们要看一下吧！国会也可能、也可以废除香港的自贸区地位，如果是中共违反了这个贸易协议。那要看是中共接下来的一个行动，在美国，我们的立场是说呢！习近平觉得他会赢，那么你看到中共也参加了、影响了台湾的这个选举，但是蔡英文也赢了。那么他们中共也觉得可以影响我们中期选举，当然了他也不能够成功。



所以很多的美国的政治人物，他们觉得如果中国人能够去投票，他们都可以告诉习近平，你不能够影响我，我是可以反对你的。那么所以的话呢！习近平以为他们赢了，但是他不可能完全赢的，完全是赢的。所以在美国也是的，美国人也有自由。



所以他不一定会完全是受到这个CCP的影响的，那么国会也是这样的。如果你是习近平真的对香港实行戒严的话呢，他一定会遭到美国的反对而且也会遭受到香港更多的示威。那我也要不断地强调，华盛顿尽管有弹劾，但是我们现在最关心的是，第一我们关心的是武汉的病毒，对于这个病毒的关注比弹劾还重要。



翻译郭文贵先生：

你觉得是香港比武汉的问题更加重要。



翻译班农先生：

是的。



翻译郭文贵先生：

比弹劾要更加重视？



翻译班农先生：

是的，病毒更重视，对于香港也重视，比弹劾更重视。



是的，这个是很重要。这个对美国人来说非常震惊的事情，美国人睡觉前也要看关于病毒的新闻报道。你看到有3千5百万的人是在武汉，是被封锁，是被隔离，是不能够出入，是不能够进出，这个对美国来说是非常震惊的。



在过去的几天只是说有几个人死了，但是现在已经是在我们美国也看到有病毒感染的人，在德克萨斯也有，在匹兹堡也有。那么当然了，他们也是能听到中央电视台，但是中央电视台没有任何病毒相关事情的报道。你看到在全球中文媒体也没有任何报道。



但是你看到，我们纽约时报反而是有报道3千5百万的武汉人是被隔离，被禁止乘车。那么你看到中国没报道的事情，在美国是有报道。所以大家也会知道中国是封锁新闻，他们有很多人希望从武汉到上海，上海的人也想要全家的团圆这些新闻。但是上海迪斯尼竟然是关门，不能旅游。这个是改变了整个的情况。





翻译郭文贵先生：

我也不想中国人有死亡，但是如果有坏的事情发生让全世界更加的关注，更加的了解是中共的游戏，他们的行为，他们的欺诈，我觉得还是一件好事。



翻译班农先生：

那么第一个最主要的是我们要知道，中国如何是控制这个病毒的传染。第二我认为，我们必须要帮忙。首先是中共没有消息的报道，他们没有把真正的信息报道出来，我觉得这个是非常重要的。因为全中国的人都希望要找到真正的新闻，所以这个是可以导致防火墙的倒下。第三，因为我过去的几年受到过新闻的培训，我更加的进步了。我知道中国共产党，他们是故意的把这个责任卸给老百姓，说是老百姓吃野味呀！吃这些动物是引起这个病毒的原因。



其实我们知道是假消息，因为从路德的消息报道，是从一个生物、生物武器的一个化验所，自己培植出来的，这个是自己培植出来的一个病毒。要作出、成为一个生物的武器，这已经是证实。



这个消息一定是可以拉倒中国共产党！因为你看到这个武汉自己一个化验室，他们制作出来的病毒不受控制，引起了这个感染、传染，杀死了他们自己那么多的老百姓。这个一定是可以毁掉中国共产党。



所以我知道呀！打到中国共产党、灭共这个事情是国外不能够去做，你跟我不可以做。要是中国自己的人才去做，这个病毒一定就可以是达到灭共。而且你听到是中国共产党，他也要怪责是班农、文贵、CIA，其实这个不是别人的错，是他们自己的错，但是中国共产党一向的作风就是只怪他人，只去指责他人，没有承担自己的责任。



你看到香港的孩子们，他们有那么多个月的时间，他们、他们就是说是上街示威已经是证明了，中共不能够管好，不能够处理好。那个争取自由的人、有勇气的人，你已经是说过很多遍了，这个事情对于中共来说更加的致命。你看到有7000的人死亡，如果是说到病毒传染的话，更加的致命。



所以你文贵，你已经是预测了很多次，几年前已经说了共产党他们是撒谎，撒谎那么的厉害。而且的话呐！我觉得这个更加的让我们了解，我们已经不可以再相信中共是一个政治组织那么简单。他们完全是流氓，他们是盗国贼，他们是用一种黑社会的手段。



翻译郭文贵先生：

是的，你真的是一个天才。六个月以前，你告诉我，你要创造郭新闻，真的是你的想法。你让我们发展了这个郭新闻，所以你是一个天才。所以你要告诉全世界真实的事情。



翻译班农先生：

是的，郭新闻还有郭媒体做的非常的好。但是郭新闻现在可做的是实时报道香港的事情而且现在可以实时报导病毒的事情。你看到过去的24小时，你们是领先的报道中国病毒的事情而且是让全世界更加的了解这个病毒传染的事情。



所以我要告诉你们，就是要打开你的手机，你要下载郭新闻的APP。然后你就可以看到郭媒体、郭新闻、郭文贵所报道出来的这个病毒的情况。这个是中共已经是不可以控制封锁的一个平台。



那么这个也将要是导致防火墙的倒闭。那么因为我们必须要让中国人可以获得真正的信息，要证实中共是一个撒谎者，他们是一个撒谎的人。让防火墙不可以再一次成为一个隔别、隔离中国老百姓跟世界的一个平台。





翻译郭文贵先生：

是的，班农先生，你是创造奇迹的人。从2016年让川普登上总统的职位，没有人相信白宫会让你离去。但是看到你创建的 “战争室” 三个月时间，你已经是跟我们的郭新闻成为一个主流的一个重要的平台，让很多的上百万、上千万的人来追随这里。你创造了法治基金、法治社会。



翻译班农先生：

对呀！不仅仅是在美国，我们有很多的观众。我们最重要的是让中国的老百姓可以成为我们的观众、我们的听众，我们要让他们更加的了解真相。我们班农媒体也是跟着你们来24小时去报道信息的。我们必须要有一个“战争室” ，因为我们现在正处于战争边缘。



翻译郭文贵先生：

是的，所有的人，你看到郭新闻，你看到所有的经济，还有是病毒，我们都看到很多的新闻。



翻译班农先生：

是的，中共的老百姓对于我们来说是非常的不可思议的。你看到这个病毒发生在中国，但是中国老百姓竟然是完全不了解而且中国的共产党对于中国的老百姓认为他们好像是畜生、是动物。所以呢！这个是不可以接受的。那么我觉得这种做法是完全、是非常可耻的。



我们不能够再对习王叩头，那么我们不可以容忍，他们是这样的奴隶中国的老百姓。老百姓是非常的重要，我们可以释放这些中国的老百姓，不让中共对他们如畜生一样。所以这个武汉病毒又再一次证实这个事情。



如果中共对中国老百姓有任何的尊重，那今天武汉病毒就不会发生而且在发生之初，如果你可以发出求救信号的话，那么也可以防止现在感染事情不可控制的情况出现。那么他们如果发现的时候，有这个病毒而且是人造的这个病毒。那么你知道中国，你知道这个中共将不能够在世界继续的生存、存在，世界卫生组织以及所有的组织将要打倒这个中共的。



翻译郭文贵先生：

你每次说的让我非常的感动，我非常热爱你。我们是中国人，我们不是畜生。所以你看到整个的中共认为我们老百姓是畜生。他们不管有多少人死了，他们还是仍然继续做爱或者是继续跳舞。但是你在国外，你是那么热爱中国的老百姓，你为了中国老百姓来祷告、哭泣。所以的话，我们是非常的爱你。你信我，你相信我，你心里有上帝。



所以中国人、我们中国人是可悲的，因为我们失去了上帝，我们要重回过去，我们重新拾回我们的信仰，我们必须相信法治，我们要相信人们是有正义的。我们不可以只是杀戮或者是奴隶，我们要相信我们并不是奴隶，习王也不是我们的皇帝，他们只是用了黑社会、黑手党这个制度而且建立起网络防火墙让中国人不了解真相，他们隔离了中国跟世界。



那么你看到这个武汉病毒的事情是一个大灾难，所以也影响了香港，也使香港是一个灾难。有那么多的人死了，你看到格拉斯是我们香港的女孩子，你看到很多的女孩子像格拉斯一样，在香港被杀、被强奸。所以我觉得这个是不可以容忍的。所以我们要把这个信息告诉中国。我非常感谢你把这个信息告诉我们。



翻译班农先生：

是的，14亿人要受到尊重，不可以像畜生一样的被对待。那么习王，他们要尊重中国老百姓、中国这个国家。如果他们真的尊重的话，他们要开记者招待会告诉全世界，告诉中国老百姓而且是让中央电视台真实的报道武汉病毒的事情。他们要回答、面对质问，好像郭媒体、郭新闻一样，要回答这一些的问题，真实的回答这一些问题。



你知道他们如果不能够真正回答这些问题，就是证明他们会再一次这样的去做这一些的事情、可耻的事情。那么有很多的、上亿的人将会被死亡。那么这个事情，你可以看到6千万的人，就是因为他们封锁了一个城市而且利用这些的电脑的软件来把这些真相遮起来、盖起来。但是你必须是要像我们的川普总统一样开记者招待会，然后站在人民的前面回答问题。



翻译郭文贵先生：

是的，我们正走在灭共的路上，我们快要成功。今年，我们看到没有共产党的天安门，在天安门上的厕所，我们要看到先生的照片同样我们也会挂在天安门上。天安门过去已经是过去了，没有中共了。所以，你知道，你没有收到中共的一分钱。



我们都是呢！我们帮助中国是因为真相、是因为让中国人获得法治，要有一个新的、好的信仰，要帮助香港、武汉、新疆也要帮助中国人获得真相。我们是真正非常的感激你，我们有一天啊！你一定要看到，你的照片是在天安门上的。好的，现在我们要看下一个视频。



郭文贵先生：好的，战友们，我们很开心谈这些。班农先生今天谈的话都是发自内心的，他的感受。班农先生做的很多事情是我用语言不能形容的，但是我非常喜欢和班农先生，这种每天和他的交流，因为班农先生是个大师，是一个智者，是一个真诚的智者。



那么接下来我们放一个视频给大家看看。有战友们啊！《从人类的政治历史的发展来看中共独裁的技俩》，然后这个独裁骗子都一样，大家看。please，please，video。（请，视频）



视频短片《从人类的政治历史的发展来看中共独裁的技俩》



郭文贵先生：咱们大家看完这个视频以后啊！我相信，我们做这个视频的战友们，我们战友之家做得这个视频的战友们，也会心灵受到巨大的震撼。一个民族的最大的悲哀莫过于麻痹、麻木。当我们今天往回看这一幕一幕的时候，大家发现了没有，我们就像被关在一群和动物园里面的一群猴子一模一样。



人家给我们一个香蕉，我们就跳到墙上去了。人家给我们一个苹果，我们就蹦到树上去了。然后呢！看着我们一切一切，玩弄着我们的感情，玩弄着我们的身体。当他需要我们的时候，他们就给我们苹果、香蕉吃。让我们当众表演性交，当众表演丑太，博他们一笑。当他们饿的时候，就会把我们这些猴子们的脑子，猴孩子、猴崽子们放在一张桌子上像杨洁篪一样，爱吃的猴脑宴一样。把猴子脑子卡住，把脑盖给打开，活吃这个猴子脑子。



对待中国人来讲，每个人就是那个被吃猴脑的那个猴子和在被圈在动物园里面圈养的那些猴子、猴仔子一样。他们想、想去把自己的生殖器放在谁身体，就放谁身体。就像陈峰一样、王岐山一样打着宗教的名义去玩弄处女，然后还有一个更伟大的名字叫双休。



无论是从伊朗的独裁政府，被美国杀掉的苏莱曼尼还是哈梅内伊还是过去的霍梅尼。他们可以娶10个、30个妻子、无数个妻子。从九岁的女孩，他们就可以合法的把她作为妻子而且他们的名义是，这是神的旨意。人家不但强奸了处女，还有更多。



他们做的这些事情的时候还有一个非常好的名字，以神的名义来玩弄你，这是多可怕呀！但是我们老百姓呢！我们也可不可以神的名义，我们也这样做呢！你不要说娶30个，你不要说玩九岁的处女。你和你自己的老婆在家睡觉，他都可以定以为你为强奸罪、流氓罪。天理何在呀！



这些独裁都有一个共同的特点，要么打着人民的仆人的名义，最后把仆人全给强奸了都变成了奴隶。把主人都变成了、强奸了，把主人变成了奴隶。要么就打着神的名义，管理着所谓的我们这些羊，然后把这些羊全变成肉给你吃。



我们中国人要学会，我们每个人都是人，我们不需要任何打着神的名义的任何人夺走我们的兄弟姐妹的生命，剥去、剥夺我们的自由，拿走我们的财富，强奸我们的姐妹，更不能让孟建柱、杨洁篪、孙力军、王岐山、吴征这样的人，打着爱国民族的名义，维护党的利益，国家的利益，盗取人民的巨额财富。玩弄一个又一个的处女，然后让他们的子女全都在美国上学。拿着美国的护照，花着美元却在中国国内用蓝金黄、用我们的同胞姐妹生殖器为他们在美国、欧洲、西方拉拢政客、金融大鳄帮助他们洗钱，骗中国人的钱。



无论是王岐山还是高燕燕，无论是当年的朱鎔基还是江泽民还是江志诚，还有吴征，还有孙立军孟建柱，谁敢对着灯发誓，他们没有将中国自己的同胞女孩，或者是处女，包括他自己的老婆送给外国人去玩弄，换取这些人帮助他们盗取中国的财富，和藏匿在中国盗取的财富，包括这次中美贸易协议第一部分。玩的不就是瞒山过海吗。



以贸易协议的名义，以国家利益的名义，再一次的打开了国门，就是以不良资产的名义，掠夺掉中国所有这些年企业家，被共产党用银行贷款和所谓的刑事案件，所没收的资产，再卖给他们海外的合伙人。然后合法的在美国，欧洲滞留。这不就是当年的什么建行的，囯信，中信，建囯投啊？不都是一条路子吗？



朱鎔基，王岐山，孟建柱，杨洁篪，孙立军，吴征，是中华民族的赵高，李斯。是中国人的魔鬼，是上天派来处罚我们14亿中国人的魔鬼！



但凡有良知的中国人，请你们拍着你的心窝子，你们问问这几个人，他们是怎么上位的？凴他的能力？凴他的道德？凴他的水平？凴他的修养？这些人心中有没有老百姓？这些人心中有没有中国？这些人的孩子爲什么都拿外国护照？他如果有中国他干嘛把孩子都到外国定居？



他们爱这个民族吗？他们爱这个国家吗？他如果真的爱国家爱民族，爲什么把他们的钱，他们的子女都放到美国欧洲去？他们坐中国产的汽车吗？他们穿中国产的衣服吗？



他除了玩弄中国的女人，他不喜欢中国的任何东西。但是他们却戴着爲人民服务的帽子，却玩弄着人民。奴役着人民！



如果不是这样，他为什么建一个人类上最可怜的网络防火墙？你建一个网络防火墙，就是因为你过去作了恶你不想让我们知道，不想让别人告诉我们。现在你想做什么坏事，你不想让我们知道，你也不希望外面人知道。



那我请问所有的中国伟大的爱国同胞们，你们能不能问一问他们和你身边的领导，爲什么领导都比我们富有？爲什么领导爱国，孩子都住在外国？为什么在地震的时候，领导要先走，孩子要砸死在里面？为什么武汉出现疫情，你们不敢说实话？疫情是你家发展的吗？老百姓没让你说疫情是你的责任啊，你只负管理的责任啊，你为什么掩盖那？你掩盖的目的是什么那？只有两个原因：



这个疫情是你自造的，你怕别人知道，所以你掩盖。所以中国的官方都没有报道。只有胡舒立，王岐山的女朋友报道。第二个你就是希望这个疫情发展大点，多死些人，而且多死了人以后，你们不用花那么多钱让老百姓吃饭了，那是人类犯罪呀。这像北京当年驱逐低端人口一样，你是要大毁灭，大屠杀呀。



因爲你们知道，不管这个疫情是你们造的还是哪来的，死的人永远不会是你的家人，因爲你的家人在美国在欧洲啊！所以这两个答案到底哪个是对的那？我们老百姓难道不需要知道吗？



现在你拿人民的军队来杀人民，来杀人民军队的爹妈，为的是什么？维护你们中南坑，这十几个家族的权力。杀人的权力，盗囯的权利和你们这些海外私生子女，过着天堂般的生活，当皇帝的权力，14亿同胞，我们能让这样继续下去吗？我们应该做什么？



这些事情的发生，是因爲我们太懦弱，太无知，太自私，太惧怕死亡！所有你的懦弱和恐惧，给你带来都是灾难，你惧怕的就是他们要给你的。武汉香港，你恐惧死亡离你越近。只有反抗才能彻底的消除恐惧，远离死亡。无论香港和武汉还有新疆。都给了我们一个答桉，你的屈服你的懦弱，会让你死得更惨。香港不要説200万人抓起来了，50万人上街，他们都完蛋了。香港人有50万人跟警察开打，它只有三万人它死定了。武汉人有100万人跟共产党乾，它也死定了。可悲啊。



一个14亿人的国家和民族，被中南坑里7个人绑架，我们不消灭共产党，是全中华人民的悲哀。现在老天要么就灭共产党，要么就灭我们。2020年，一定是没有共产党的年。天在惩罚他们，天也在惩罚我们。我们的自私，我们的懦弱，上天也在惩罚。



所以2020年，一定是没有共产党的庚子年！我们拭目以待！



上天站在我们这一边！

世界的公益站在我们这一边！

香港，台湾，新疆事件站在我们这一边！

现在武汉人民又站在我们这一边！



我们是正义的，我们没有一分钱的利益，没有任何权力的所求，没有任何的名义所要，就一件事，让我们的父母不再活在恐惧中，被吓死！

让我们的老婆姐妹，不被共产党玩全家，强奸，轮奸全家！不能再像香港的这些年轻孩子们被杀了，被扔掉，被强奸，被轮奸！



让中国人成爲世界上最尊敬最喜欢的民族。所有人的子女孩子都有机会到任何国家，任何地方，有尊严的学习和旅游。



我们的要求一点都不过分，是上天给我们的，是我们生来俱有的人权。在任何情况下一个国家的权利不能私有化，现在中国一个14亿国家的权利，完全被私有化。



习，王，中南坑的7个人控制了100%的权利，它已经私有化了，第二个中国人的财富，任何国家的财富，它应该是私人财产不受侵犯，现在中国人的财富已经被公有化了！公有化的财产已经被家族化了！



我们不灭它，天会灭它的。天一定会灭他们！

这就是今天我们要面对的大事件！

这就是现实，没有人可以改变！

这就是真理！

这就是法治！

这就是人权！

这就是信仰！



（播放视频中）



咱们战友们看完这个视频的时候，我相信很多战友们会感受到。我们过去经历爆料革命的这段时间真的是太不容易了。没有人能相信我们能活到今天，也没有人相信我们能坚持到现在。也没有人相信爆料革命经历的这些一个又一个的国家级的打击。



很多战友们并没有认真思考过，我们今天面对的中共是全世界都不敢惹的一个魔鬼集团，全人类上都恐惧的一个魔鬼集团。



美国总统每个星期都要委屈的，违心的说：Xi is my best friend！习是我的好朋友。把白宫，把美国国家玩得滴遛滴遛转。



华尔街的人每天在睡觉前都胆战心惊，不知道习和王会出什么手，股票会怎么样。美国金融界的大佬们，很多人都跟我说：非常矛盾啊，Miles。有的时候啊，我们真希望能和王岐山，孟建柱，习，建立关系，让我们发大财。我们有时候又想想这帮人早晚会把我们毁了。



是的，不仅仅是华尔街。欧洲，非洲，亚洲，北美洲,谁敢惹他们，他们就抓你的人。以中国14亿人民的市场，作为市场商业的核武器，敲诈全世界。

只要你挪威敢搞诺贝尔和平奖，我就不买你的三文鱼。你台湾只要敢不听话，我就取消你的一日行。欧洲国家只要哪个领导不听话，我就给另外的反对派钱，支持他，把你干掉。只要任何一带一路的国家不跟我合作，我让你看着我，我用洗黑钱的办法帮助你的对手迅速致富，最后把你消灭。



我培养你的敌人，然后就到这些国家去，建设军事基地，大规模的派大的杀伤性武器，威胁美国，欧洲，北约组织。并且强迫这些国家使用人民币，作为贸易下交易的货币。



在伊朗遇到了美国制裁的时候，以咱们战略国，哥们儿，联盟的名义抢劫人家的财富。给人家石油打一半的折扣，然后卖给中国人再加上一倍。里里外外共产党的盗国贼赚了1.5倍。



这就是对伊朗的敲诈，所以说，它不仅是对西方正义世界的威胁，它也不仅仅威胁中国人民，它威胁全世界人民。



我们看到在邻国的日本，历史上的渊源中日有战争。当它们需要的时候，当内部盗国财富出现问题的时候。当中国人民但凡有一点怀疑的时候，它们就把所有的问题拉向日本，操纵中日人民的仇恨，是共产党70年来使用得最好的招数。



当中国经济出现问题的时候，它就拉中美之间的仇恨，让中国人去仇恨美国。就是武汉出现了非典这样的情况，它也说是美国CIA干的。



亲爱的战友，共产党之邪恶，它与人类，与世界为敌。它从过去的在中国以假治国，以黑治国，以贪之国，以盗治国。到了现在的以盗治世界，以假治世界，要以黑控制这个世界。



三年前文贵要在这一个人说，都觉得我是神经病。我们通过它用吴征，孟建柱，刘彦平，马云，美国的Elliott Broidy，还有美国一些被控制的媒体，还有它们党舌媒体博讯，孟维参，流氓熊宪民，夏业良等一个又一个，一群又一群，一批又一批的来造谣，污蔑文贵和爆料革命的人。



放出一个又一个的虚假信息，捏造一个又一个的罪名。郭三秒，郭强奸，郭骗子，郭没钱，还和同性恋结婚了。一会儿睡在船上了，一会儿睡在房子上了，一会儿没有钱了，上飞机玩去了。全人类上能想象到的罪名，没有不挂在文贵身上的。文贵连续三年成为在互联网上，全人类被攻击的对象第一人。



（我这讲着讲着把他们都讲蒙了。）



战友们，我们看过去三年共产党对我们所用的办法。人类能想象的和不能想象的，无所不用之其极。



战友们，当我们看到共产党的这些流氓手段和这些一次又一次的。在美国像梁冠军，郑祺到我门口去游行上街。像现在的傅希秋，操纵郭宝胜，找总统的孙子当律师，背后付钱，到处写信诬陷。



共产党的流氓伎俩，要不是文贵撑得住，战友们谁撑得住啊！谁撑得住啊！想想三年前，中共好像成了全世界最有钱的人，没有什么不能买的，没有什么不敢干的，没有人敢惹他们，没有人敢怀疑他们，一切都是伟光正啊。



今天呢！全世界人民都知道，共产党有个事情叫海航。海航的王健在南法被杀啦！处理被杀的人是原中国公安部副部长，国际刑警组织主席，给郭文贵发红通的孟宏伟，也被抓了！



他的裴楠楠、他的李志峰，中南海保镖田丁，还有法国的这些帮凶。我们查出了这么多连警察都没有的视频，我们得到了最准确的直接命令给孙瑶账上打了十五亿美元的银行交易票据。



我们说出了海航在海外的上千家企业，我们举出了贯君、刘呈杰，并说出了贯君的亲爹就是王岐山。我们举出了王岐山1989年在美国洛杉矶买下的十几套房子。我们拿出来王岐山在美国的家族信托基金的所有官方文件。我们拿出来姚庆、孙瑶、贯君在海外银行的存款。我们拿出了陈峰、王健他们的通话记录，还有私人飞机的飞行记录。



结果他们怎么样？把说出真相的人给抓了，把提供消息的人给抓了。从来不提王岐山和贯君什么关系，也不告诉刘呈杰的爹是谁？它们也不告诉人民海航控制的渤海金控上万亿的资产到底是怎么回事？

为什么田惠宇、田国立都要和王健、海航陈峰和陈峰的儿子坐在一个飞机上。

为什么贯君和刘呈杰能把一个海航，一个上万亿的企业以个人的名义持有52.5%的股权。



海航又是如何在王岐山担任副总理期间管理国家金融，短短的不到一千天成长了一万倍。当上常委以后，2012-2015到2016的十月份，成长了二十万倍。人类上从未有一个企业在一千天成长二十万倍的。



这个事情是不是应该告诉人民。现在中国的不管经营多好的企业，都被共产党给国有化了。



为什么海航欠那么多贷款，却无人敢动。盘古公司和政泉置业还有河南裕达，是我从一个荒地上盖起来的建筑，是中国贷款最少的企业，是经营当中负债率不超过15%的最优秀的企业。这不是我说的，是你们的中央代表的刘彦平说的，是孟建柱、孙立军说的，是王岐山、习近平认可的。



可是你们却将王岐山家族，用一个金隅企业将背后的盘古大观，一个价值500亿的楼，用50亿给拿走。而且创建了中国和人类历史上用网络估价的和独家的所谓竞，不让任何当事人参与的，法院的抢劫行为。



现在又把手对准了郭文贵，在你的关押的监狱吃饭后，建设到现在中国最高级的中原佛手和南裕达大楼。曾庆红的家人又把手伸向了北京金泉广场。这价值1700亿人民币的企业，你们想拿一个白菜价钱，一个厕所的价钱想把它给抢劫走。在这个时候你们居然在全世界说在招商引资。被招商，被引资的人想一想，当年郭文贵也是被招商引资的。



大连法院在审判所谓的对郭文贵企业的罚款130亿美元，创造了中国历史之最。所有的证人全都是被押和被抓状态。没有一个事实是说明企业有犯罪的，前后矛盾，连起码的审判程序都没有，抢走130亿美元的资产和罚款，只用了两个半小时啊！



共产党你在全世界人面前，你用在大连法院，你告诉了全人类谁在往中共之下的中国投资，你就是世界上最大的傻X！



如果郭文贵事之后和大连审判之后，盘古被拍卖之后，还有人到中国投资。你是该死啊，都不值得心疼！如果还有人到中国投资，要么你是洗黑钱，要么你是帮洗黑钱，要么你是找死！你还相信共产党的改革开放吗？你还相信共产党所谓的经济政策吗？



我从零开始起，我一毛钱都没有，完全是多国投资。建设了中国第一个真正意义上的五星级饭店。建筑的投资到今天都没有收回。现在曾庆红的侄女曾宝宝要和黑龙江的戴咏荷、香港的仁和地产要把金泉广场、河南裕达用白菜价拿走。



盘古大观是我用生命，被王岐山······



（播放视频中）《小苹果骂伪类》



郭文贵先生: 哈哈！谢谢战友送来的这个视频，这个视频的乐感还挺强、还挺强。刚才我出去是因为有好多人打电话过来，有各种各样的说法，我听了几个电话。听了谁的电话，咱以后慢慢说吧，慢慢说吧。



很多人对今天的直播……国内大家都在看，认为今天讲的太好了；班农先生讲的太好了，太好啦！然后，认为我们这些视频做的太好了。很多人说一定要尽快挂出去，让更多人看到，这些视频做的太好了。



刚才我回来看到这一段的时候，觉得很有意思啊，乐感也很强。这就是战友的力量，没有战友我们狗屁都不是。你看这些视频都是战友提供的，多好啊是吧，多好啊！



但是我不知道……我没看啊，这个中间，在第一次看的时候，我说千万不要有雾亭啊、有盛雪啊，因为人家没有攻击咱，咱就不要有这些东西噢。所以说…刚才我没有看到全部啊。



但是战友们，我们从开始人类历史上最伟大的，蚂蚁挑战大象群的爆料革命，可以说是蚂蚁干掉红龙的，人类上前所未有的反邪恶运动当中。我们还面临了一个巨大的问题，就是老有一些屎壳郎啊、苍蝇啊，痔疮党、肛门党啊，在挑战我们，那就是我们所说的欺民贼。



在海外，当年由于伟大的『八九六四』运动，有一帮想和共产党勾兑没勾兑成。出卖了『八九六四』的英雄们，一些混账东西，苟且偷生，用各种私下交易来到了美国。而且以『八九六四』的名义，还拿了“血卡”。



到美国以后，三十年来，从来没有工作；天天也想做新郎，夜夜也想入洞房；一生靠骗捐，一生扛着“反对共产党”。而且这帮人，无论是得癌症，还是离婚、还是结婚，还是挨揍、还是挨骗，通通捐款。所有中国人能知道的，所谓的各种组织都被他们用完了，三十年如一日，捐个不停、捐个不够。



近几年来，由于中国的经济发展，更多的人在怀念『六四』和希望中国有法治、民主、自由的时候，又冒出来一大批假的，所谓『六四』民主民运分子。这些人他们相互勾结，做着大量的假政庇生意，并且私下跟共产党勾兑。



像在美国，利用假政治庇护的身份，大量的输送间谍，进入美国后，他们藏匿在各个地方。主要以所在地的中国城，例如纽约的法拉盛，纽约的中国城。旧金山、伦敦，加拿大温哥华，中餐馆。并且在海外，威胁在美国居留的，一些还没有拿到身份的中国人。敲诈、利用这些人白白地给他们打长工，并利用搞假政庇、民主民运的身份玩弄他们。



就像那个孟维参、熊宪民，有人揭发他们，叫人家申请假政庇的女士，给他们天天光着腚按摩。夏业良作为一个教授，骗吃骗捐还骗色。不论大小事儿，打官司时（无论）被告还是原告都要骗捐。而且这些人有个统一的一个特征，统统的反美国、反川普总统。都是不反王岐山，不反孟建柱，不反孙力军，不反吴征，也不反海航，甚至跟他们还是朋友。



最近发生了人类历史上最伟大的事件——香港运动。这些人第一个冲到前线去，一个日本的秃头相林，冒充邓丽君的外甥女婿，这个老流氓；还有个日本的叫什么咸鸭蛋，听说是一个被阉割的那么一个人，听说是个男的，给切了，流氓至极。还有日本的一帮子共产党的走狗，到香港去要募捐。但是从来不支持香港的反送中运动、反共运动。



更夸张的事情，竟然有一个鸡腿潘，这个小流氓、小烂仔，竟然说香港的勇武派都是香港的混混、古惑仔。在《美国之音》，过去所谓的，在美国三十年替中共游说，帮助中共拿下最惠国待遇的龚小夏——“火鸡龚”，也是从不支持香港的反送中运动。



不仅如此，新疆的事件，两百万人被抓、被杀，他们也不闻不问、不支持。这还不算数，这些人通通的在这次武汉疫情当中，竟然集体闭嘴。无论是海外最大的中立媒体，何蘋的叫《明镜》；还是流氓、骗子胡平；还有长期上《美国之音》的章立凡，私生子章立凡。



还有一帮大V，民主民运骗子，他们一个共同的特点，都没有工作，头上都有什么大总统、大法官。什么“袁白冰”、相林、潘晴，孟维参、韦石，熊宪民、夏业良，李洪宽、郭宝胜、傅希秋。所有（这些）人，一切都做假政庇，骗捐、募捐，反川普，不反王岐山、不灭共产党。不反海航，也不支持新疆；而且，“武汉事件”更是不管不问。



当我们的路德先生，“路江谈”、“路安谈”最早提出了质疑的时候，他们竟然鼓动所有人攻击“路江谈”、“路安谈”。现在看来，没有比“路江谈”、“路安谈”更早爆出真相的。



而何蘋，作为《明镜》媒体，却大肆攻击，替共产党擦地。“火鸡龚”——所谓的民主民运人士，这次完全大暴露。挑战『法治基金』、敲诈『法治基金』；未遂后，跟共产党派出的一批走狗，利用各种办法，污蔑、造谣班农先生。在华盛顿到处游说、造谣班农先生——“班农先生没钱啦”！班农先生有没有钱跟你有个毛的事情？蛊惑文贵要远离他，说班农先生如何如何……完全是百分之百的谎言！



从这些人过去所发的推特和语言，你们往回看，但凡你是个正常的人，你看他们讲过一次真话吗？你们看他讲过一次人话吗？这就是为什么共产党能控制我们七十年！七十年来如一日，我们被强奸、被轮奸，回头来还要相信人家。第一万零一次强奸你的时候，说我不会碰你，你穿上裤衩吧，你开着灯我就不强奸你了。最后你还是……你把裤衩脱下来，看一看，我不会强奸你的。最后你还是相信了！



武汉事件、香港事件，无不如此！竟然在国内的网络上有人传说——“武汉的病毒是美国CIA搞的”，也有人相信了。如果这样的智商，共产党不骗你是对不起你！



这就像陈峰和王岐山双修一样，其间告诉小女孩儿，说: 你知道吗？只要你跟我每一天达到十次高潮的时候，你就成仙女儿了，你将终生年轻，永不变老；甚至有可能终生不死，你就成菩萨啦！



这些女孩子忍着巨大的疼痛，等待着她第一百次高潮、第一千次高潮。变成终生不死，终生不老。这种无知和愚昧，你永远是人家的玩具。我们不能再这么天真了，这个世界上，不符合逻辑的、不尊重人性的、超出常理的，它都值得怀疑！我们必须去给人们去了解、调查、核对、对比真相的权利。只有每个人都有知情权的时候，我们才会走近真相，才会远离欺骗。



我们为什么要在海外不惜一切代价，在最关键的时候，还要打欺民贼？因为这些人在海外把所有中国人的形象都快毁完了。在海外的中国人，要么是卖假货的，要么就是骗子，要么就是撒谎者，要么就是不自信的loser。我们必须让全世界看到，香港人那种自信、守纪律、守法，就是我们中国人的本质！我们是因为被共产党洗脑了，拿走了我们知情权和做人的起码的自信，让我们不团结。用他们的“商鞅五术”在毁坏我们！



所以，我们必须要在海外重新树立华人的形象，不再让这些欺民贼，傅希秋等人、假牧师等人、假『六四』的民主人士代表我们中国人。让我们中国人的孩子到海外来，逃离了共产党的魔窟，走到了另外一个深渊。这是我们要做的！



我们放下一个视频。

对了！——“独裁下的共产党，看待体制纳税人，very good。”



（视频播放中）





亲爱的兄弟姐妹们！OK！亲爱的兄弟姐妹们，大家刚才看了这个视频以后 ，你们什么感受？共产党是怎么对待私营企业家的？你看看大连用两个半小时把我郭文贵30年，和我家族全面的，用生命血汗来铸就的中国最好的资产，用罚款的名义，130亿给拿走了。如果还有人相信中共，还在中国投资  你，就是傻叉。如果听了爆料革命，还有我们战友的视频的，很多把钱给移出来的，得救了。



我们不是神，我们也有错的时候，但我们没有任何的理由和目的欺骗你们，我们也不需要杀害你们。私人企业家们，你们要想让你的安全，让你家人安全，让你们有尊严——远离共产党。或者说，你留点儿东西在外面！不要等你的家人要吃草的时候，你来不及啦！



海航王健白手套怎么死的？王健有多惨你们知道嘛！王健已经玩了几万亿资产啦！进中南海跟上他家一样啦！王岐山无数次给王健说：“我肯定比你早死。贯军、呈杰、孙瑶等等全靠你啦！”每年过年都要叫王健单独和王岐山不是初一初二见，要两个人坐在一起按按脚，按摩按摩，喝点儿小酒，交交心，甚至流点儿泪。王健每年都给王岐山要磕3个大响头，五体投地。王岐山有时候竟然给他磕头相回啊！你们知道吗？王岐山这个阎王爷也跟他回大礼啊！



这样的人，竟然是连毒杀，加扔下悬崖，再抛尸。最后让在法国，让孟宏伟去处理这事儿。就是把孟宏伟拉到他那个战床上，和他一起上了床，一起扛了枪。最后回了国，让他进了监狱，判了15年呐！



所以说 ，战友们，王健是所有的私人企业家你们一定要记住的。他死的太惨了！陈峰在之前，答应他家里的事情，纽约的房子，死之后不算数，全收走。纽约的房子是给他家人的。洛杉矶的房子，收走。香港的房子，收走。西雅图的房子，收走。



因为我不向……我答应过，王岐山  哎  王岐山（不是）……王健的家人，我今年过年不说他的家人 ，我就不说了。但是他的家人还在执迷不悟，还在执行所谓的“王健第二协议”，还在跟陈峰有侥幸心理，还在跟王岐山有勾兑。但是王健死之后的事情，我可以负责任的告诉大家。除了王岐山，除了陈峰，除了贯君和刘呈杰，没有一个人再知道王健是怎么死的，和王健为什么死，和王健的钱在哪里。



马上我们要进入到中国农历的2020年了。我们不能，本来答应给大家有一个暴力的，展示王健死之后的开脑开胸，和刨开的绿色的内脏。由于他家人的要求，还有很多朋友，包括我家人的要求，我不放了。



但是王健的钱去哪了？海航的钱去哪了？我们是必须要给人民一个说法的。但是我想要中国企业家知道，郭文贵永远不会放弃。不管这个楼是金隅，王岐山你这些王八蛋，还是裕达，我可以告诉你们：谁碰我们的资产，我一定让你变成比王健还惨！我要用法律手段，让你更惨！我会诅咒你们全家，不得好死！任何图谋盘古、政泉、裕达资产的，和方正证券的，你们全家都不会得好死！我活着，我不会放弃，我死了，我的子子孙孙也不会放弃！我变成鬼厉鬼我也得找你去！我不要这个东西，但我绝不允许你把我抢夺走！



郭文贵从小到大从不要人家的东西，但是谁也甭想抢我的东西！你抢我的东西，我就要你的命！而且我得依法来进行！



哎，咱是不是得来点儿，咱来点儿这个小刺激，不来暴力的。照片，one，A, A，first。放个照片，咱们娱乐娱乐。让中国的私人企业家们、白手套们，跟着这些盗国贼，跟着辽宁的张大伟，和辽宁的公检法，孟建柱、孙力军，你们就去好吧！跟着他们抢吧！



全照片看到了吧！这个是王健现场的全照片，还有人怀疑吗？还有人不是说王健这是PS的吗？



第二张，记住他照片了吧？这是蓝裤衩，是他的吧？



第三张，记得这个杠杠衫吧？田丁穿的杠杠衫。在认赃当中，拿取这些遗物当中，王健夫人黄芳女士说她买的。这是骗人的！



下一张，记得他穿的这个红色的内衣吧？这个内衣上面，仔细看啊！因为这个照片不清楚，它是有很多藏文的，写着蔵经的。它是藏文，为什么当时写般若波罗蜜心经啊？



下一张，亲爱的战友们，明白么？他为什么穿红裤衩？红裤衩、红背、红藏背心，红裤衩上面全是有蔵经，全是有佛经，全新的。王健要当厉鬼呀！死也不拉倒啊！他是要和王岐山、孟建柱、孟宏伟、陈峰、田国立、田丁丁，他是要算帐哒！



王健呐！被他们害啦！他有直觉呀！大家看明白了吗？王健为什么？



下一张，这有颜色吗？你以为我们只有黑白照片吗？田丁丁，你踩场子，谁的录像？你这帮孙子哎，你以为你们杀人越货无人知道。



下一张，看看你们在餐厅里边儿，看看王健穿的这个红色的T恤儿，蓝色的内裤，你以为我没这个录像吗？你以为我什么都不知道吗？10点36分，你在干什么呢？啊？



下一张，这个是王健的哪里？从王健的腿部拉开的口子，血管子渗的是毒！医务化了，最后的结果是：可拥有致命的毒品。但是化验结果却被销毁了。（那个地方太隐私，那几根毛就别看了。）



下一张吧，战友们，看这儿了吗？打开这个以后，看看这里边儿有什么？王健所有的血，全部是凝固的。全部是凝固的！人死之后，看看他有血吗？他为什么没有血？中国安全部“心欢死，脑天堂”,人死之后，血液凝固，变成紫色和翡翠色。看看王健，当时法国的第一次（尸检），第一次军医就说：“这是一次超级的毒杀！”杀人不流血啊！杀人不流血啊！杀人不流血！



下一张，看看这个血了吗？战友们，看看这个后背了吗？这个后背的黄是什么？他的血是什么？这是大动脉的血，全部凝固！在录像当中，人们拉开的时候，是挑都挑不出来。千万记住，此时此刻的王健，连这个时间，连十几个小时都没有超过。



中国的私人企业家们，如果你们想变成王健，就与孟建柱、王岐山、孙立军、吴征，与他们为伍！继续抢劫盘古大观，抢劫金泉广场、河南裕达，方正证券股票。你们都会比王健还要惨！包括你们的家人！



我在2020年的春节，诅咒一切抢劫我的资产的，残害我的员工同事的，和所有的谋害中国私人企业家的人。你们的家人和你们都不会得好死，都会比王健还要惨！



Next！大家看够了吧，现在看我吧。哈哈哈！大家都看完啦！小刺激，小刺激，小刺激，小刺激啊！



首先，在天之灵，佛祖菩萨啊！王健先生，我们为你可没少花了钱，我们也承担了很大的风险，某种程度上我们也拯救了你的儿子和你的家人，叫共产党不敢现在灭口，灭你家人。



我们前世无冤呐，我们这一世有仇，因为王岐山，因为共产党。但是我们这一世，又结下了善缘。



毫不夸张的说，没有郭文贵，没人知道你死的真相，也没人在乎你怎么死，你连个蚂蚁都不如。因为郭文贵，你死的比泰山还重，你将唤醒很多私人企业家！因为我，现在他不敢杀你的老婆，不敢杀你那个愚蠢的兄弟王伟，不敢杀你的小舅子刘刚，不敢杀你的家人。陈峰还有恐惧，王岐山还有恐惧，我甚至救了田丁、裴楠楠，因为他不敢那么早灭口。我们是在做善事啊！



但是上天有眼啊，如果王健你在天有灵，你别变成那蝴蝶啦！你还是变成利剑吧！你去找找王岐山吧！找找孟建柱吧！找找陈峰吧！让这些王八蛋死在大年三十儿吧！让他们的家人都不得好死！他们应该得到上天最严厉的惩罚！让他们都得上这次的冠状非典病毒！



他们抢劫了多少私人家的财富啊？就像那个什么孔卫东，说中国私人企业家，你们就是狗。竟然骂纳税人  “操你妈的！”这帮孙子，他竟然这么骂企业家，你们还天真的投资共产党！造孽呀！



如果你们谁忘掉了王健，你就是下一个王健！猪为什么会被肉吃了？因为猪从来不知道它会被杀掉吃肉，当猪发现自己会被杀掉以后，它一定会跑掉，它变成了野猪，还有生存的机会。当你沉溺于在圈里边儿吃食的时候，你忘掉你会下一个吃越胖被杀的时候，你一定会被杀掉！王健的今天脑子、心脏视频我不放，我怕你们过年真的受不了。



G-news和G-post都在被攻，大量登不上。哎呦！我的娘咧！是吧？盯住！好，咱放下一个视频。一说要放陈峰的视频，双修王岐山视频，大工，别骇客us，G-news，G-TV。



放下一个视频，你要让我平静平静啊。港妹呀！Yes。哇！大量的黑客来了啊！我们要放双修视频，他们真害怕呀！不放双修了，黑客，王岐山，陈峰，我不放双修啦啊！不要黑了！好不好？Yep，放武汉这个视频，Yep。



（视频播放中）《武汉》



（文贵先生在了解直播被骇客的状况）



所以说战友们，你们看一看啊，从我们7:30，到现在。大家你们看一看，我们的Gnews，我们的郭媒体，受到了多大的攻击啊！你看看多大的攻击。



哇！天呐！大家你们看到了，我们这个Gnews被攻击，天呐！天呐！到了什么程度？我们今天的实际关注量，百分之百是超过，百分之百是超过一亿人次的。这是，但是他们很恐惧啊。很恐惧！



（文贵先生和员工们交流）



大家看到这个黑客的攻击了啊！OK, turn off my mic.



OK？我们都在看啊。亲爱的战友们啊，咱们现在要进入了咱们的这个节的倒计时，倒计时。现在是大陆的时间11点45分，是吧？现在，那谁，那块儿有个倒计时，打开，那块儿。我们要，你要把那倒计时开始，到12点。我们要倒计时啊。



在这里呢，我们要给所有的中国人民，中国同胞，拜早年。每个人都要说几句啊，一会儿。



（文贵先生和大家交流准备拜年。）



Happy a prosperous New Year！新年恭喜发财！



我们现在倒数了啊！13分钟！



现在啊，战友们，还有十三分钟，就是我们中国人，迎来了2020年，一个庚子年，新的庚子年。



我再重申一遍，今年是鼠年，今年是中国的另外一个庚子年。60年前，中国Culture Revolution, death (of) 80<br>million or 60 million, nobody knows. 灾难，Disasters。60年，另外的60年前，八国联军是进入了这一个的中国，是清朝时。那么，180年前，是有鸦片战争，那么也是一个大灾难。（文贵先生调侃班农先生：可能是你的祖父做的，是吧？你那么的清楚这一个的事情。）



所以啊，这个每年庚子年，中国发生大事儿。惹祸的，全都是王八蛋的皇亲国戚。就是每一次都是皇帝来到呢是做大事，根本不是那一个的草根的老百姓做，那个的大事。所以现在呢，另外一个的庚子年我希望是，老百姓有大事情，那么今年呢，我们要灭共，而且让中国是遍地都有法治、信仰自由。



（文贵先生问班农先生：）你觉得我们可以做得到么？是中国人可以做得到。那你呢？你做得到么？



班农先生：我们可以帮助，我们可以帮助，可是是中国人要自强才可以做得到！



刚才班农先生说得很实际，中国人的事情，还要靠中国人。中国人不起来反抗，指望人家，那胡扯呐那是。绝不可能！



所以说，以美灭共，是站在中国人，已经开始灭共的基础上，否则没人给咱灭共！不过上天站在了我们这边。哎！王燕平，你那胸前是个猫啊！



王雁平女士：对啊，就是今年是鼠年嘛！我要确保我的猫露出来。



你要吃掉王岐山！但是王岐山是那个的，很有力量的，把漂亮的女孩儿都吃掉。凯琳今天很可爱啊，像新娘一样。也有个猫，也有个猫。那都是猫啊，猫女。Stephenie, another very flower girl.



所以说，亲爱的兄弟姐妹们，看到我们的战友啊，来自世界各地，这位是来自于战火纷纷的国家，现在美国籍啊。年轻的，我们的郭媒体的摄影师，大概今天看到的技术主要以他为主。还有我们的旁边的这些不入镜的，还有港妹啊，等等等啊，等等等啊。



但是，今天的直播，我认为是“文贵看春晚”以来，又一次的成功。而且这一次的成功的感觉呢，不仅仅让我们大家相信爆料革命今年能干掉共产党。更相信我们中国的所有同胞，能看到，没有共产党的新中国未来会长啥样！没有小骗子，也没有大骗子，当然就没有盗国贼。中国将迎来一个，拥有法治，信仰自由，而且家人安全，老人孩子活在一个没有恐惧的社会环境里，我们非常有信心！



你们看得出来，我们在坐的这些人，就我们的表情，你就看出了我们的信心。（哎，倒数那个时间是几分钟，那个手机？一分多钟啊！好！）



所以说，战友们，我们今天看到了很多伟大的视频，是来自麦子，我们的战友，很战友之声，还有我们的秘密翻译组，还有我们的文虎啊，草根啊，老顽童啊，卡丽熙啊，小皮匠啊，n个战友的联合奉献，各种信息的分享。



所以，没有战友们的帮助，今天这个爆料革命，根本不会存在，也没有意义。爆料革命，不是光棍革命，爆料革命不是赚钱的什么某个运动，也不是捐款的某个行动。它的所有行为，最终服务于一个目标——就是让中国人过上没有恐惧的，没有共产党的，拥有独立的法律系统的法治自由的社会，让中国有民主自由，Democracy，Freedom。这才是我们的核心目标。



班农先生今天一直在这里，12点钟，这里敲响钟响，他就要给白宫打电话，他就要给更多人物打电话。同时我们今天的直播，大家看到了，被共产党用国家级的力量在黑客我们。但是，它黑不了我们。



真相，永远遮盖不住！遮盖住的真相，最终将变成遮盖者的灾难。武汉、香港，看到了共产党尝试遮盖真相后它所付出的代价。这就是一共灭共的其中一招，让共产党使劲撒谎，最后用他的谎言，来戳穿它的谎言；用它的矛，戳穿它的盾！这就是为什么爆料革命，它需要智慧，它需要勇气，它需要执着，它需要无私，还需要天机！需要上天来帮我们。这个时候的武汉，整个的这个武汉冠状病毒的，共产党的愚蠢、独裁，和所谓的以贪反贪的反腐运动，导致的官心不稳，民心不合，官官相克，官民相杀、相疑。



共产党已经被我们在三年内爆料革命，成功地让它扔进了塔西陀陷阱，Tacitus Heel。Tacitus Heel，是不是我说的对不对啊，凯琳？



（文贵先生和大家求证塔西陀陷阱的说法。）Tacitus Whirl, we put CCP to Tacitus<br>Whirl. Nobody trust them.（文贵先生与大家继续交流。）



还有四分钟就迎来了，期盼的一个新的庚子年，农历年。这一年，将是人类上最伟大的一年，中国人获得自由的一年，愿上天真的能帮我们。



我们一会儿记住啊。一会儿大家记住，一会儿这个，这个倒数时间完了，咱一起就是——新年快乐！新年快乐完以后，然后呢请班农先生，我们每个人，说一两句话，给大家拜年，好吧？最后，我说几句，咱们就结束，好不好？



然后我们，一起，“大家新年快乐！”。你们那边就“嘣”，关掉，好吧？



OK？3.46，wow！You know Wang Qishan is mouse。王岐山今年非常地害怕，他今年一定要死了。那个的，习近平也是属蛇的，那么我觉得好像是毛主席也是在同年，同一个的庚子年，也是这个不好的一年，对他们来说。



（文贵先生和大家调侃等待零点的到来。）



好，你们时间到了吧！开始啊！他们知道啊，So good，一分钟！一分钟！Wow，wow！



（文贵先生和幕后人员交流。）

过去的几年都是很大的挑战，那么现在的话呢，我觉得王岐山就是很困难了。Crazy，God！



（灭共倒计时视频播放中，开始灭共倒计时！）



Wow，Wow！Happy New Year！Happy New Year！新年快乐！新年快乐！



首先，班农先生，请说吧。



班农先生：今年是非常难得的一年。一年前，文贵还有是那边，跟我们这个的新的团队跟大家是恭喜发财，新年快乐！那么我们进入是历史的一刻、一年，我们目睹了香港，那么的这个的……还有是反共。那么2020年，我们、我希望大家不仅仅的是可以发财，我们希望是大家呢，在中国的可以是安全，而且是可以是，这一个的出入平安。那么大家是在郭媒体、郭新闻，是还有是法治基金会、法治社会呢，都是非常地希望大家安全、健康。



Stephenie小姐：是对中国人，我恭喜大家，希望大家是更加地健康，还有是呢2020年，这一个的发财！



王雁平女士：三个祝愿。

首先呢，祝愿所有的老人身体健康。然后我知道，你们一定是在上天保佑我们！我们会继续前进，不放弃，直到我们胜利！

第二个祝愿呢，祝愿我所有的同事，和我们在一起的，作战的战斗的战友，我很想念你们，祝你们身体健康，在新的一年，更加快乐开心！Thank you for all my team here，without you guys，I am nobody. We are nobody. Thank you！

最后一个祝愿呢，祝愿所有的孩子，你们都是上天给我们人类的礼物，你们到这个世界上就是被祝福的，就是被祝愿的。你们是希望，你们是未来。你们是我们所有人的喜马拉雅！我么一定要保护好你们，然后我们继续走下去！2020，我们一定会成功！谢谢！



（文贵先生调侃雁平女士。）



凯琳女士：我去年紧张，我今年更紧张。所以，新的一年又来了，特别的时刻，特别的祝福。我祝所有的中国人，所有的在国内和国外的战友们，所有的朋友们和他们的家人，身体健康，幸福快乐，幸福无间，还有恭喜发财，万事如意！祝大家新年快乐！



（文贵先生调侃凯琳女士。）



摄影师小哥：大家新年快乐，不要放弃，因为希望永远在。那我们都在这儿为大家是帮忙，我们今年一定会更好！谢谢各位！



战友们，我已经说了很多了，几个小时了，我就说，今年必须灭掉共产党！必须让我们的家人过上没有恐惧的日子！让我们的孩子有未来！鼠年，是属于中国人一个新的开始的一年！没有共产党的一年！2020年的庚子年六月四号，是新中国建立的一个国庆日！无论发生什么事情，无论什么事情，在我们前面，在我们后边左边右边，大家都记住一件事情——我们就是要灭共。只要你心有念想，上天就会帮我们！念念不忘，才能实现我们的理想！相信自己，相信正义，相信上天，我们会走到喜马拉雅！



亲爱的兄弟姐妹们，让我们一起开始吧，走向2020！新年快乐！祝武汉的前线的所有的同胞们，香港前线的所有的同胞们，台湾前线的所有同胞们，新疆受害的前线的所有同胞们，西藏同胞们，和所有被害的党内外人民都能全心全力，灭掉共产党！



消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！消灭共产党！



So，Thank you everybody！谢谢各位，谢谢，太好了，我们创造了历史。所以，感谢各位，每个人！



好！亲爱的战友们，2021年，在没有共产党的一个新一年里的“文贵看春晚”，再见！谢谢！OK！Thank you！